快！ 去yahoo 投票 支持 不合作運動！！

Yahoo 有個投票關於是否支持’不合作運動’

[size=6]快d入去㩒［size=6]

[size=6]宜家 支持得4x% 咋
5d ！要㩒 支持！
支持！

支持85 三罷!
[size=6]

我支持罷工

自推

Push

要推上去
多d人㩒 支持罷工！！！

推

我要再推多d人見到 幫手㩒俾香港人睇

投左 推

推呀 有好多上咗岸嘅人 睇㗎

大家一齊投！
多d人罷工！

推六

好似有唔少水軍係咁禁不支持做數

推七

快d投到去起碼70！

支持

有水軍㩒 不 支持
我吔香港人要盡㩒

支持罷工！

投左支持
利申： 支持交多稅不消費等不合作運動 不過老實講唔支持塞鐵

至少過六成

我應該set 好d 標題
佢根本針對 85 罷工問

㩒支持！

推呀！
公務員都出嚟啦

個勢要上!!

多謝大家一齊推

推呀推呀推！

入去㩒支持!!!!!

只要開無痕模式就可以無限次投票
搵人寫個bot投夠1億次都冇問題